陳彥霖最新CCTV疑點

今日IVE又突然交出多幾段CCTV喎
明明前幾日又話無咗
好啦，你俾我咪睇下囉

哇屌臨記嚟嘅

歡迎各位搵到其他疑點都可以提供出嚟

彥霖，哩個仇我地一定會幫你報
光復香港，時代革命！

推

我覺得成段cctv都係用CG畫出嚟。

電影級數。

之前明明又話唔公開。突然又有幾段片?
好可能係CG.
但係香港同大陸CG級數無咁高。所以做到低清

都話六月份到而家垃圾政府個導演炒撚左佢啦每次都同CCTVB嘅劇一樣

唔該起底！！！極度懷疑佢係殺人兇手

顛到

？

咁到底係邊個整呢段片比hkdi 交出黎先

最撚奇係, 佢行左咁耐,所有人都當佢無到咁

我都覺呀
如果個日d同學同食蕉唔係演員
其實都可以做証人

記唔記得支那人上太空個段CG片?

利申未睇過CG片
但如果真係畫到咁就可以解釋點解d人好似見唔到佢咁

C乜鬼G吖！搵人拍過咪唔會有P過嘅㾗跡

CG技術同監控燈柱、社會信用配合
支共就可以為所欲為
唔排除今次係第一單

支共係上海個美資東方夢工場偷左唔小CG技術

講真 點會有同學夜晚六點幾唔著鞋係學校漫無目的咁行 個食蕉見到會唔逗佢？仲有啲坐哂係到嘅同學 有條友咁樣唔著鞋鞋 正常人都會同frd講叫人望下啦 點會平衡時空咁

其實佢橫掂都拍 點解唔拍埋第一段佢？
會唔會係嗰日個技術人員播錯“真”片

其實睇完cctv片 感覺好奇怪

有好多下係好刻意望向cctv

Agree好似知個度有鏡咁

終於明白點解係祼屍，就係要套衫去拍片

唔知check下天台影住將軍澳海上d 船嘅位置，係唔係對應當日當時船嘅位置，上marine traffic可check但要比錢先追返上個月。同埋唔知顯唔顯示晒

x2

我今日追post都諗係咪比人誤導左去一定係佢黎

之後多左好多巴打分析返唔係佢
但佢到底係邊到失蹤
之後我用將軍澳search返舊post
18/9 將軍澳警署好似有人聽到有女人喊聲
同運白箱上狗車
唔知會唔會有關係，又或者都係做多場大戲昆我地

因為日期好易改, 但同場影到啲人到底係戲子定路人，要多啲線索了

有種感覺好似一定要cctv影到我個樣嘅感覺

印象中好似話停學三日？

agreed

真係少左條帶

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

同感+1

ppp

大陸好興明星換面落AV到

香港CG 其實好撚勁 唔好睇小
唔勁係因為香港開拍既都唔夠BUDGET
CG 真係睇錢

ok咁假設係演員 咁拍翻段片目的係咩?
即係殺佢個陣已經知道要拎衫去拍片 目的?
其實佢唔公佈CCTV都吹唔漲

一條帶兩條帶果度搵到解釋未

問下佢

真核呀DLLM

陳同學真樣，無化妝係咁
你睇吓眉型（右面少少高低）
五官完全一樣

而唔係咁樣

突破盲腸

同埋出左電梯之後有一段既cctv冇左

Yes

同意

老實講，用頭髮顏色黎做判斷唔太可靠，燈光可以影響好大

頸上黑帶嘅話，如果佢連鞋都除左周圍走，唔見條黑帶呢個point都唔太可靠

少左條帶係無左個紅色袋
望落去好扁下, 放左係前面肚臍附近

要刻意搵個人唔著鞋
漫無目的 咁行來行去
等𨋢又唔係入𨋢（等咗一陣都無就走咗好幾次）
身邊嘅人又唔會望佢
（如果有人唔著鞋係我隔離行過
我一定會望佢 仲唔止望一次）

造呢條假片嘅人想製造一個咩效果？
想話片中女主角可能精神有問題？
所以可能真係會除哂衫去跳海？
因為霖霖自拍片同之前話想重新做人
大家都知道唔似係抑鬱自殺呢個方向
否則會叫片中女主角係校園扮唔開心/喊

btw下午6點幾嘅校園已經少人到咁
（好耐無讀書 唔知係咪正常）

p.s.已經多圖表示新cctv片中人非霖霖
以上推論絕無對霖霖不敬之意！

有冇人知道FB個"相關的專頁"係點gen出嚟

有人係 2019年9月19日 開左依個專頁
which is 陳彥霖 失蹤個日
專頁個名係 陳彥霖 新IG 個名

我知依個唔係D咩prove
但會唔會係當時 擁有 香X警X 嘅人開
所以會有咁嘅suggestion on fb "相關的專頁"

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

之前返入學校片段呢？
17：50 佢應該係有一部紅色掛頸電話搭lift
18 : 14 文件同電話都放低左。。
可以交待呢24分鐘去左邊？

電話非常重要。。。。

唔同鏡頭唔同時間去影一個人，係同時間比較兩條片好易有錯覺認為唔係同一個人…
今日帶咗風向話唔係同一個人？你可以咁諗但唔係宜家。等多幾日時間會唔會一連串連貫式影片再流出先想係咪搵人扮，因為一早有人刻意安排誘導人相信陳彥霖係自殺，但如果你哋話條片根本造假。唔再相信真係陳彥霖當日出現過，你哋仲點樣有動力去搵當日至22號發現浮屍嘅CCTV去幫死者尋冤得雪啊？ 今次話非陳彥霖本人嘅風向 我視為焦點被人轉移到令你唔堅持幫死者講出佢死亡真相…

唔明點解校方俾啲唔俾啲
係俾就一開始入lift出lift，個袋係邊到，啲鞋係邊到呢幾段都公布埋，疑點先會解開，呢幾段片好似只係想印證警方所講既赤腳而post出黎，唔係想俾真相大家

但有樣野就真係怪怪地，點解佢㩒左幾次lift都係唔搭就走開，呢個係咪精神上有啲問題

[突發]幫到陳彥琳同學事件！！

*打錯
我係話919-922發現浮屍前嘅CCTV片

我覺得popo有咩原因要大費周章咁去拍有咩意思 四個月黎天衣無縫咁樣被自殺 但偏偏就咁次比人發現有證據

好似係 話佢放低左個電話 可能呢個係放佢電話嘅袋
會唔會佢無啦啦落左妝ja?

電話繩黎架， 有部紅色電話

相同睇法

推呢個阿！睇高清圖好明顯唔係同一個人黎

推，負評錯左sor

【細思極恐】陳同學全裸跳海事件

***一定要睇晒全篇文，同整場運動有關

你哋究竟討論完「全裸行出街跳海」嘅陳同學未？新屋嶺去左邊？被狗非禮强姦去左邊？

你哋討論咁撚多咪又係用緊敵人突登放比你嘅資料查案。。。咁同大陸人睇cctv之後討論香港有咩分今别？

其實冇必要全民神探，案唔係我哋查。其實宜家香港大撚把不公義，肯定唔止陳同學一個。運動焦點唔應該被spin走。

用腦諗下點解中大吳同學爆完大鑊啫刻彈出陳同學全祼浮屍事件？點解連登突然咁多「同學朋友」爆料？跟本就係政權想spin風向。

唔洗討論咁多㗎，討論完都解釋唔到點解會全祼行出街跳海。

所以結論得一個，「全裸行出街跳海」的陳同學是被政權謀殺的

政權好撚成功，睇下宜家幾少人討論中大吳同學就知。

1020見，唔得閒用共狗拍嘅片做神探
只有光復香港先可以還陳同學一個公道。

留名

調景嶺站部份商鋪，聽講有人話請求商鋪提供當日919大約晚上7點鐘嘅CCTV錄影片段，如果真係攞到又影到陳彥霖同一裝束赤腳經過，咁唔好再同前日屈個入Lift白衫阿伯揸住支狗棍係真兇咁 屈條片造假

1020九龍見

【細思極恐】陳同學全裸跳海事件

***一定要睇晒全篇文，同整場運動有關

你哋究竟討論完「全裸行出街跳海」嘅陳同學未？新屋嶺去左邊？被狗非禮强姦去左邊？

你哋討論咁撚多咪又係用緊敵人突登放比你嘅資料查案。。。咁同大陸人睇cctv之後討論香港有咩分今别？

其實冇必要全民神探，案唔係我哋查。其實宜家香港大撚把不公義，肯定唔止陳同學一個。運動焦點唔應該被spin走。

用腦諗下點解中大吳同學爆完大鑊啫刻彈出陳同學全祼浮屍事件？點解連登突然咁多「同學朋友」爆料？跟本就係政權想spin風向。

唔洗討論咁多㗎，討論完都解釋唔到點解會全祼行出街跳海。

所以結論得一個，「全裸行出街跳海」的陳同學是被政權謀殺的

政權好撚成功，睇下宜家幾少人討論中大吳同學就知。

1020見，唔得閒用共狗拍嘅片做神探
只有光復香港先可以還陳同學一個公道。

1020九龍見

有冇人目擊到拍片嘅時間係咪失蹤後發生

個個都唔望？ 啲人係完全唔覺身邊有呢個人存在咁..

1020九龍見

勿做兒燈神探

推喔

老實講我覺得無咩必要做假，個女仔唔係前線義士又唔係名人，睇唔到做假的動機，如果我係VTC知道條片有事，我就好似黨鐵咁一定唔放出來，洗咩攪咁多野，我認為咁多條片係同一人

利申：由此至終無信過黑警，但我只係信證據

咪話 頸上面個條證件套帶
係第一段片之後 連埋其他財物一齊唔見咗
中間接稅17:50 - 18:13係真空期 要問校方攞返CCTV睇

學校仲有隱瞞！
佢入校時就拿住兩張紙行入去？
佢交左d文件俾邊個？
佢個電話幾時放低？
佢個袋呢？？？

同意，唔好咁易俾人spin，五大訴求先係重點

屌你求其搵個肥閪阿嬸做演員就想呃全世界？個面形完全唔一樣!

隔離post仲要有811片
睇落佢都幾高下，150係咪真

都唔似樣既

咁我明白點解全裸
因為要拎番佢d衫後期製作？
同埋係背面睇 索帶都唔同位置啦

中共既滅聲專材你估流既咩

放水

係唔係咁Q 有個近似樣嘅人路過? 不過都解釋唔到一開始片入面去咗邊

但啲片似下面個個喎

正常人會以爲
1. 係咪short jor
2. 係咪需要人幫助，例如比人打劫
3. 隻鞋行行下爛左 （機會細啲）

宜家CCTV 全世界當佢透明，假到咁

好癲

頸上黑帶係八通達個啲証件牌嚟 或者用嚟掛電話 要除落嚟係好易
至於頭髮 我見到cctv佢佢將條辮除過再紥多次 所以漂過嘅頭髮同染得唔均勻嘅頭髮啲次序會亂咗 所以好似第二個人嘅頭咁

束髮嘅高度都有分別喇
一個高咁多
一個貼頸

faceid一定解唔到鎖

你嘅意思係咩片先
CCTV定係喺陳同學嘅自拍?

可能係開工要搵到打咭位，唔係點交到貨畀人呢，唔周圍望又唔知喺鏡頭邊，有冇入鏡。

正常學生喺學校行點會係咁望，當佢新返學周圍行，焦點都係望設施，風景，通常有目的咁行，之前又話佢返學校攞番電話，咁有目的又點會係咁周圍望，鏡頭裏面（除左𨋢裏面望緊notes) 感覺係扮無目的周圍走搵打咭位

自拍呀 仲有蘋果放出嚟啲片

哇屌
幫你推

屌你老母絕對唔同人

同831一樣想毀滅証據同方便拍新片

第二段片有整過d頭髮

咁我可以話俾你知
自拍嘅一定係陳同學
但係CCTV嘅一定唔係佢
有心人只係搵咗一個極度似樣嘅人嚟扮佢

可能係解放軍或者警方

涉及活摘器官, 所以唔可以爆出黎

下，有段佢放返頭髮落黎，下段片就綁起左

我都係聽黃世柒講架咋, 但唔係冇可能

呢排黑警好興要我地對住個cam

讀自己個身份證id 之後先俾放行

入落佢地個database之後

方便物色人選搵替身？

極大可能

好恐怖

食蕉真係唔會逗因為有堂係會上到1830

仲要同一個路人會出現兩次
明顯全部臨記

白衫係有武器個段？

搵野應該會踎低起身又睇角落位咁

乜都係假，得連登仔鳩估先係真！一唔同意見就係三毛黑警！

條仆街點解要扮佢

一張正面影
一面低炒影
唔同角度
唔同像素
髮線冇變
鼻型冇變

區區個樣憔悴咗（可能受過重大打擊）
就夾硬拗係假
唔好話係你係一心就想散播陰謀論
無論有咩證據都要否認？

地平說學會啱晒你

唔放出黎比人拆左成棟野左都似
假片因為江蛇話佢赤腳自殺嘛
所以做返赤腳又好似有精神病咁囉

佢中途重新紮過嚟。有條片影住

我戴個頭盔先
如果outfit唔同會唔會係分幾日拍？

乜都係假
得鳩估先係真？
煩唔煩啲？

你啲人根本唔係想搵真相
而係吹毛求疵、扭橫折曲理證自己陰謀論
一受質疑就屈人三毛／黑警來人格謀殺、轉移視線

仲話幫死者攞公道？
乜公道都因呢啲言行冇晒啦
我係佢親朋嘅話都覺得慘
死咗都要被班別有用心嘅人日日擺上檯亂寫

黃世柒
公民黨擁躉

你阿媽都係替身
真嗰個喺你出世已經死咗
一定係咁
一定係咁
唔信就係三毛

你唔係非黑即白到咁呀嘩？
巧合唔得嘅？
連登仔真係好好笑

香港 日出日落时刻表
2019年09月份

日期

2019年09月19日 周四

日落18:23:42
天黑18:46:01

啲片一直冇黃昏黃色
37分鐘立即由白轉黑

算啦
班友實當睇唔到
因為唔符合自己嘅陰謀論

各位手足，唔係想掃你地興。

1.頸上面條黑帶，應該係胸牌帶或者掛心口之類嘅帶，除咗佢係好快嘅事
2.佢自拍嗰條片可能會加咗filter嘅效果，另外眉毛會因表情而改變弧度，自拍嗰時佢係好感性，有睇GOF嘅人都應該知道龍母條眉可以玩到八字眉
3.佢另一張無p過嘅尋人圖，其實同cctv裡面嘅佢其實係match咗...
只想提大家，方向錯咗
希望大家focus翻佢上天台6分鐘，點解無咗對鞋，同埋離開學校之後嘅線索

最後我都唔想係炒車，又想炒車，好撚矛盾

18:13段CCTV睇到佢有重新紮過個頭
所以有唔同係正常？

根據位置 種類 like過嘅人有like嘅其他page

Agger 推呢個

吊真係好撚癲
真相愈來愈近了

拍戲有提材

推。

有冇人識個戲子？

眉型唔似
但係頭髮分界位同雙眼皮個厚度又真係差唔多

已知：條片係19號 陳同學上堂被影 著綠葉衫自拍上wtsapp 再係hkdi周圍走

由於當日衣著 樣貌都match cctv
所以cctv係本人
同埋如果真係搵人扮朋友一睇就睇得出

重點：離開hkdi後去向？赤腳原因？

呢啲先係應該追查既地方 而唔係一味陰謀論 咁樣係無助搵出陳同學死因

啲人唔肯接受現實

可唔可以開集中po討論陳彥霖事件？
成個熱門都係左幾日，係咪唔洗討論其他野？
見到既手足幫手copy呢句留言洗版式回應
推到有集中po為止

佢老母都話佢係短髮嘅

圖二係邊搵？

點解個女仔一定係9月19死？

你唔會黑連登黑到咁呀嘩?
一個人講嘅意見入哂成個連登同其他user數

假嘅無著鞋係因為唔啱size？？

話係同一個人既解釋左新CCTV點解件衫少左條帶既原因先
條帶清楚到話你知根本就係兩個人
仲醒到專登碼左個阿伯 咁就唔使再搵多個臨記

有冇人想幫林子健翻案

有無諗過係個女仔想自殺
唔想比人認到咪周街掉晒野
影分身都比連登仔吹埋出黎

今日比人爆頭個個仲訓緊醫院
留返力1020 好過
比你FF到天花龍鳳 都証明唔到
咪中晒班popo計囉

有人話黑警19號拎左海濱啲cctv，但係點解佢地又唔講？

個鼻都唔似

哇佢隔離個個人件衫同佢有張相係一樣？

有樣野唔明
點證明lift入面個霖霖係真?

哎喲
有人對號入座
或者係事實呢

你又見唔到我有類似發言都可以話我對號入坐
咪即係因人(連登仔)廢言囉
況且我成日唔係好明點解有人會作為連登仔會批評「連登仔」呢個terms嘅?你無份用連登?你唔係連登仔?
所以你鬧埋自己?

要真相

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

身為華人唔可以批評華人？
中共邏輯？
柏楊聽過未？
《醜陋的中國人》睇過未？

當然可以啦
如果係事實的話
但其他人有講你不恥的話?
我又如何對號入座呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

少左兩條帶係怪怪地 面型可能真係角度問題?

因為黑狗要搵單case證明你地炒車
要搵一單係疑似自殺
而唔係狗棄屍

為左一個普通女仔做咁大場戲又要搵臨時演員又拍片？如果好似周庭咁既level的社運人士都有可能既，重要冒住俾人踢爆的風險，依單野我就真心覺得無必要啦

同意，真心覺得無必要，亦講唔通